陳雲： 鄭松泰保住議席，毋須感謝泛民。他日要向泛民報仇。

Chung-Tai Cheng 鄭松泰
22小時 ·
「取消議席議案」泛民25票反對，議案被否決

Wan Chin 分享了 1 則帖子。
22小時 ·
陳雲：保住關鍵一席。不過，毋須感謝泛民。他日再報泛民出賣香港的血海深仇。

今次覺得陳雲有道理

老師又中！